向全港颱風善後人員致敬

唔理咩職業；清潔又好、維修又好、消防中電也好
打完個咁強嘅風後，多謝你哋默默付出、善後、維修等等
總好過某些連個颱風都唔知叫咩名
完全唔考慮市民/社會風後復原及消化能力嘅「能人」！

能咩人 直接開名啦
仆街林鄭